請羅碧芝尊重以死明志既烈士

生命係佢哋嘅，必唔必要都唔係由你去講，與你無關亦都唔由你去評論，唔該你死埋一邊，唔識政治咪撚出嚟鳩噏

依家香港政治情況咁嚴峻，你走去同人講心灰意冷嘅時候踢踢波就冇事，我屌你老母？我求下你唔識野就收聲幫幫手

假如你覺得非死不可
BY Gigi Law 羅碧芝 POSTED ON 2019年07月05日

話說最近嘅香港時局發展生態中，我發現全香港人都覺得自己啱（包括我自己），人人都有自己嘅一套睇法，然後每個人都想說服身邊嘅人，其實有咩睇法都好，咁大個人有手有腳，真係做乜都得嘅！

自己條命，你點樣處理，無人24個小時都可以喺你身邊守護住你，點樣唔傷害自己，係要靠自己嘅思想去控制，用一個點樣嘅方法去解決呢一刻面對嘅問題。

要用條命去爭取一樣嘢，好多人講唔值得唔值得，對我嚟講，直情唔係值唔值嘅問題！係有無必要嘅問題。

廿一世紀，一件事，如果要用條命去換返嚟，除非係另一條人命，你要去救人，不幸犧牲，呢個可能係你嘅工作，你必須要呢一刻去救人。或者係你呢一刻出於要救人嘅想法，你認為必要咁做，係你嘅選擇。

至於，為咗爭取政治上嘅回應，用生命換取呢樣嘢，係咪必要呢？咁做的話，無論結果係點，你認為有價值先會做，個價值你應該係覺得幫緊全香港七百萬人爭取嘅事， 點知原來有一半人覺得你多餘，唔會覺得你咁做值得嘅時候，係咪就已經無咗個必要性呢？

要爭取就爭取更多嘅人同你一同睇法，爭取更團結，如果要用呢種方式去爭取，喺好多人眼中係野蠻嘅手法，唔同情你利用生命嘅同時更覺得呢種方式係可笑。

係呀！係有人會咁涼薄㗎！係有人會對你嘅死無感覺㗎！因為佢唔識你，佢哋唔會心痛，唔會傷心，唔會可惜㗎！你真係覺得好灰，無希望，去到一個點你覺得無嘢可以做時！試吓冷靜，諗吓自己細個最鍾意做嘅嘢，例如你鍾意動物，去吓勝利道睇狗仔。你鍾意音樂，聽吓歌，上網睇吓演唱會。你鍾意做運動，換件衫去跑吓步，約朋友踢場波。

真係好唔開心，喊啦！每個人都會面對唔開心，抒發出嚟之後就會好好多！

點都好，自己嘅命，要自己愛惜，錫自己多啲，你會發現好多無可能嘅好事將來會嚟搵你！加油咁多位！

Push

下年港超場場屌爆佢

廢噏

Pushhhh

推佢老母